有無手足推介類似House Of Card

如題，有無手足推介類似House Of card 電視劇

House of card, 劇情緊張，就連開頭片隻音樂都好正

bbc 版house of card

House of cards果種節奏真係唔係好多劇有

Billions

West Wing

大明王朝1566

好少見到bbc house of card 大多都係netfilx 版

唔拍落去好可惜，本身好似話有好多季，為左單metoo 就唔拍

因為係9幾年出既google下仲有得睇既